大家訓教果陣會係到諗d咩？

我由細到大訓教果陣都要幻想d故事出黎先訓到教 試過格硬要自己唔諗嘢 之後完全訓唔到覺 你地訓教果陣係點？

幻想自己同女女扑野

咩都唔諗